拖肥糖好食

大陸製的

粒糖有毒

圖呢？

好味道

是咪叫我